好悶，有冇人黎美國山卡啦探下我

你係邊

來來來

好

我都好悶

你係邊阿

屋企

屌 屋企係邊阿

香港

✔旮旯
✘ 卡啦

買張機票黎探我

廚房仔識字仲多過我

一陣啦

幫我安排機票

幾時阿

得閒先

又話悶 屌你啦

真係悶 冇野做

即刻黎，come on!

summer school去邊間好

你慳D喇

求其去一間，反正又唔係認真讀書

已經好慳

好慳都要識得收皮先得㗎

U help me

上Tinder搵鬼妹屌

邊度多野玩

加州SF睇，LA， Chicago ,NY？城市地方多野睇